白居二 白表 我係60(第3) 係咪無咩用?

我單人申請的

無咩用

單人申請真係冇機

一樣，一睇到排第三仲開心咗一陣

轉貼：

總之16號提款
提得幾多得幾多，港紙又好，美金更佳。如果美金話要預約就唔好等，照襟港紙，必須同一日盡拎至有最大效果

大家可以好清楚睇到

全香港所有銀行加埋都無300億現金
佔整體流通貨幣唔夠6%
即係9成半現金其實都唔係銀行到（eg. 借左出去尤其中資）

只要60萬人 每人提5萬
銀行都已經$1都無
只要大家都提得幾多得幾多
已經足夠癱瘓銀行既現金流
嚴重衝擊銀行體系
簡單直接有力迫使林鄭回應訴求
比起罷工同流血花算得多！

單人第一都未必有，得300個quota

唔好意思，阻一阻你
跪求各位幫手airdrop